既然而家咁多個個案都係境外輸入，點解個政府重畀嗰啲人返嚟？

其實暫時唔畀佢哋返嚟咪得囉？唔簡單點解唔做？攞我哋條命較飛？

揸居留權嗰啲無得禁

冇話禁
淨係封機場咪得